當iPhone 8同X都得返64gb同256gb揀，已經想像唔到當年電話得8gb嘅生活

iPhone 4嘅時候，電話仲係8gb, 16gb 或者32gb
以前好多an機都係得8gb
影相像素得幾十至幾百萬
又冇而家咁多遊戲玩

而家比返部8gb嘅電話我，可能裝個wtsapp，影少少相，down埋fb ig tg 連登，計埋原本電話個垃圾系統，就已經冇乜位，都唔知點用

因為愈黎愈多功能 愈食愈多位

我第一部smartphone-Nexus One,得256MB ROM裝到app，如果用到家下連一個google map都唔夠裝

有512，不過好記得到我換iphone 4都未解256mb ram

如果用ios咁智能點會唔夠位
係得垃圾android先會積到鬼死咁多垃圾file同毒
google正一仆街垃圾公司, 蘋果是最好的

其實唔拍4k同擺片落去64gb真係夠用

用多幾年啲相都都唔止64gb啦 我依加淨係backup個wtsapp都佔左9gb

同當年WIN得幾MB RAM咁上下

WhatsApp毒

毒瘤

Ios11影相轉左heif格式，拍影又轉左hevc格式，慳返唔少容量

果陣app冇咁肥大

同一個app
ios版硬係大好多

但ios 同時食少好多ram

覺得8gb唔夠用嘅，相信畀十多年前出嘅手機畀你，肯定用到想死。
當年連ios都未有，智能手機除咗window mobile，仲有就係塞班（屍變人）、Linux等、bbos等
我自已當年用e680i（Linux)，部機內置50mb，入歌入相唔夠用，經常要換記憶咭（仲要個系統當時最大只支援2gb SD card )。
當時咁嘅容量已經算海量，唔少只係支援512mb外置卡。

成班on9 仔又係度想當年
洗唔洗講返floppy碟裝windows年代呀

第一部電腦得1gb harddisk

以為你話冇左128GB會幾唔夠用/太多位

反而無事，因為無app

果時e680i 打機好正